[屌你老母LKK 🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [234]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

lkk食撚屎

激到瀨晒屎

1001巴打sor… 趕住講波

輸自己真心嬲

屌你老母LKK

lukaku落地獄啦屌你老母

一日有lkk都唔想再睇了

今場真係輸LKK條仆街

LKK好波

屌

盧卡古一手包辦

伊巴做到控定回傳，lkk學下人啦

真係恭喜你啊，簽到盧卡古依d閪男人

求下lkk快撚d死

正評唔洗多講
睇到想喊

2球輸佢 追唔返2:2又係佢 屌

Mvp: lukaku

依球伊巴禁區頂幾撚穩
之後比Mata彈比馬仔

i love this topic

盧卡古真係廢撚到仆街 把握力閪撚到

主宰比賽：LKK

其實今場打得唔錯
冇lkk 真係會攞到分

作為一個頂尖射手 呢球射撚正龍門 真心嬲

抵死牙

Lkk=贏變輸波既前鋒 有幾多個做到

有pogba 冇lkk 拎左啦屌

守就幫對面助攻，攻就幫對面解圍
痴撚線架

頂尖射手

Mu 1 : all LKK

對面迪布尼冇乜態 我地冇LKK隨時贏埋

頂尖射手係指面對自己龍門？

無lkk係會贏添啦

仆街渣古 對BIG6入過波未 (今季)

有埋拜利 鐘斯 波都未必駛失

On9
龍門殺手呀 頂尖射手

中堅賓

咪玩啦
兩球助攻咁撚靚
失鳩硬

睇撚到嬲 射撚到咁

你講緊伊巴 個球唔係佢射架wor

中堅賓至多唔入 未至於輸

咁冇LKK

羊燥底

輸波啊屌你老母死獌狗！！！！！！！

Young

屌你老母 之前lkk都算撚數 今日真係嬲撚到仆街

乜撚野球證嚟

個邊玩左幾分鐘

一齊失分

喺條邊度玩咗3分鐘

你都係啦垃圾

去拎你既狗餅啦

屌 lkk食撚屎啦

今場咁都叫踢得好

頂多咪叫守得唔錯

鏝城撚狗 愈撚愈有哈哈哈哈

唔識入波都算 守波都咁撚西
反盧

lkk 我屌你老母

乜又係你呀LKK

摩佬 屌你老母
帶埋lkk走

廢老跳頂可以搞到對面條友自己訓低

唉 lkk

輸lkk 真係無野好講 3球 呢條友仲有得係奧脫福出現真係好撚唔公平

摩連奴幾時比返呂布打正選

咁撚高大隻
又頂輸

唔夠氣呀

雪鳩佢啦dllm

又頂唔到

lkk又爭輸

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

成場波輸係自己前峰到 戇撚鳩

Ddg都斬俾你
你跳都唔跳
Lkk你去死啦

屌你老母垃撚圾lkk

Lkk我屌你老母

llk 條撚屌one on one 有冇贏過

好撚嬲 輸lkk

爆閘incoming

福馬lin都唔要見到lkk 根本成場戰術打法都唔輸蝕 輸一個球員 我係摩狗都好無奈

唉

自爆都算 門前又唔撚入 真係死撚左去

Lkk垃圾黎

相差11分了

LKK真係垃圾黎

Now有條講波佬勁反曼係咩名
係咁講摩佬要點點，又話費sir點點點

射斷個龍條頸

一樣係高佬，爆炸呢啲龍門球有八成頂到

又肥又慢仲要頂唔到位 LKK 仆街啦

黎一件屌一件

Lkk可以一球波都set唔到
搵福打中峰set波都唔會差到咁啦

利榮基？

比lkk收皮 嘔血

thx lkk

今季玩完

好明顯打到成隊冇晒士氣
真係多鳩謝你呀lkk

身為前鋒可以累輸兩球都算神奇頂級超卓

lkk會唔會比人排㗎

真係多謝盧卡古喇屌你老母

本身都守得好地地
lkk球解圍 食屎啦

上次盲撚今次就盧狗

鏝贏冠軍記住留塊牌比lkk

屌你老母嬲到想打人

d斬波永遠無自已有頂到 頂到都頂輸 到贏都唔係頂比自己友

入更衣室冇野好講

獌狗仲乜柒死老豆咁牙，尋晚唔係好撚串既咩

摩佬躝啦

屌你老母lkk

明明今場冇俾人SM 輸自己 兩季都係咁 堅係嬲

得一隻老鼠爆閘?

一條垃圾都要75m

都冇咩好討論
打得好
Lukaku motm

屌你老母LLK，頭先門前果頭射遠柱入撚左啦

又話高過人又乜乜乜
米9幾lkk頂贏左幾球？

俾伊巴有頂到
Lkk就永遠頂俾人

一齊入去屌喇喂

給我往死裡打

未試過咁撚嬲我曼球員 但lkk真係可以死了 唔好講聯賽 靠佢連聯賽杯都贏唔到

咁樣輸自爆真係好撚嬲 仲要幾次

show block晒鳩氣

屌你 真係要往死裡去打

你繼續奶人袋底啦
成面精啦
老鼠

屌
好地地又輸LKK

見到馬迪hehe 駁撚曬命 你老母 lkk咁撚樣輸兩球 兩個黃金chance,,想點撚樣呀屌 賣啦

屌你老母 普巴自爆都算
你老味LKK 俾二球機會人入波
仲要前面冇貢獻 單刀都唔撚射
我屌你老母

除左身價，
邊fuck係頂尖

真係輸lkk
好撚sad
好無奈

伊巴正選啦，lukaku縮返入你老母個西到

10:12

Lkk 真係專伏隊友 上場又射自己龍

魔佬898,同我换76 教

如果輸技不如人就預咗 輸自己真係瞓唔著

希望可以雪下lkk啦

認真踢得唔差
係lkk條撚樣

成隊都打得好
摩佬步署都做得最好
係lkk

yup

明顯串鳩你垃圾軌輸波，我地輸榜首，你地輸榜尾

冇人屌球證？

lkk 屌你老母

馬仔打得好
少左上腳，啲決定好左
第一時間傳中俾lkk嗰球好好
值得繼續正選

lkk就躝啦

唔洗理佢啦

盧卡古
好嬲

輸俾降班隊嘅好心就收嗲啦賤種狗

盧卡古

唔做蝕錢既野

斬左咁耐都知冇人頂到 都仲斬 個波係咪唔可以係地下

下場LKK正選唔撚睇

咪撚quote啦
你愈quote佢愈開心

獌狗全家死清光爛袋死

果啖氣下唔撚到 屌
真心 今場個個打得唔差
係條撚屌鳩下鳩下拖累晒

講真 邊個正選都好過lkk啦
乜都做唔到

彎住身咁跳真係得佢諗到

第一次見到真正既10打12

比佢出個價會愈嚟愈低

yes 根本守到迪布尼無腳好波
但係自爆

唔係lkk咁派膠法 鏝都攻唔入

輸就預左
成隊打咁好輸條撚屌好激氣

連白lin都穩過lkk

出世到而家都未入過

lkk打弱隊先出啦 打強隊原全無作用
次次打強隊都得一兩腳射門

明明對手唔算多入肉攻勢，咁都可以自爆輸兩球
我差啲揼撚爛咗部電話

弱撚智
你叫摩佬守撚咩
主守盧卡古自爆
到想攻
盧卡古又自爆
屌你老母今場 馬 lin 白lin 細緊 羊都踢得好
伊巴 馬達出嚟都唔錯
盧卡古一個撚晒全隊

咪就係

老鼠高質d啦
雖然對住我地唔洗高質
係咪先

叫DDG爭頂都唔會一球都爭唔贏啦

咁先慘 點會諗到自己友自爆 仲要3球

仲有咩前鋒可買

一球右邊 藍天
一球左邊單刀唔射
一球射撚柒落個龍到
仲有好撚多球頂輸 同控失,,

做乜撚要守，對攻咪好，對家後防又唔係好

所以唯有拎出黎踢，因為冇人會要

白Lin後場斬波好過大佬叫河好多

你望佢雪人不如望佢生性，可以好似落河、爆炸、lin咁

HEHE打凍結人打得好好

今場真係有機贏屌佢老母

步署一流
調動九流
下半場lin組織左三球進攻 比人換走
留番馬係度唔知做乜鳩
到發現冇左lin 冇人組織到又換番mata
依個play

見到鏡頭影住lkk, 好撚柒想打穿個mon

Lkk真係中遊料
唔係話佢唔勁
但佢踢法同技術真係唔夠班
好多球員踢中下遊好屈 去頂級豪門就現形
不過咁撚貴買返黎都唔洗旨意摩佬會放棄佢
起碼食多一兩季屎

屌，馬打正中好過啦

係曼城LKK又助功又回傳龍

返到更衣室會唔會俾人圍

之前lkk嗰幾場無乜表現都算喇
呢場關鍵3分咁樣送比鄰居

如果喺俾鏝技術性擊倒都算
不過成場波輸lkk真喺好唔抵
屌你老母LKK

屌到唔撚想再提

on9

屌
摩佬都on9啦
白痴都知 lkk推波控波頂波支點射波乜都唔掂
仲要死用

上場對妓都佢防守佢自爆就有

白痴都知出佢無撚用

今場羊同lin都好有表現

摩狗垃圾步署 留lkk係前場 睇左咁多場大戰 根本就0作為 hold唔到波 仲搵佢做支點 笑撚左人

大賽球員盧卡古

馬仔踢返前啦

成隊都踢到部署

oliver就算鳩數啦

lin場場都做突撃隊長就唔再反

我已經屌撚左好撚多場lkk

朗隊>>>>>>>lkk

呢一季都會反lkk 講完
而家望就望車熱阿下一輪都贏鄰居

成日頂撚返自己個龍 助功比人入 我未撚見過D前峰係咁撚樣

多撚謝哂 LKK

LIN好過

Herrera 有攻有守都幾好

係都換福先
馬拎波起碼拉走2,3個人
福今場唔係妹妹下就係控甩

奧利華都預撚左
不過球證就唔算主要啦

今季失分嘅都係輸自爆

真系

老老豆豆, 真係全隊都唔差, 除左死黑鬼
白lin都開始上力, 守到之餘, d比波真係唔錯

基未上無腳正常

馬達咁遲先入拎黎儲積分?
咁都叫有部署
盲撐都比下譜啦😂😂😂

Timo Werner

摩佬前場部署永遠都係垃圾
得中後場有料到
咁都叫好

耶穌插水果球唔撚吹12碼已經好撚客氣

輸緊果時一早出馬達攻啦 有馬達串連起碼都有d攻勢

上季覺得伊巴慢，打唔到反擊
點知LKK仲撚廢
波又hold唔到
射又垃鳩圾

How?

Lin生性
成隊有決心
LKK一Q清袋

講真 雖然黑鏝迷乞人憎 但佢隊波真係踢得好今年
專心爭前四實際d
Lkk冇咩好講 失波又係佢 失左球黃金機會又係佢

我地車仔願意用30m接收盧卡古隻賤種狗

Lkk屌廢鳩幾時走

On9 馬打反擊幾撚好 你老母on99

交換ok?

我想要你多啲

馬 福 e巴是但一個踢前啦屌

條mon post 閪都幾撚搞笑

鏝 入48失11
曼 入36失11

哥狗連防守都贏埋 mola

一味大巴鳩斬上前，波都控唔到轉個頭比返人

咁又叫做打得唔錯 成個上半場淨係睇曼城點攻

條中場好似唔識控住踢咁，咁都叫豪門，笑撚死人

lkk換走我驚佢自殺

去接你老母返屋企先啦，佢係出面漂緊阿傻鳩

垃圾賤種又話自己係曼城球迷

City is better than Chelshit, that's all

但係個段明顯見到馬已經慢落黎
係左路同中圈幾次思考人生式比人偷左個波

不得不說兩粒LIN都愈踢愈好

盧卡古個種垃圾同賓迪基真係有得揮
真係廢撚到完全無腳好波
已經自己打最前 下下頭槌鳩頂
心口又鑲鋼板 控又控唔撚到粒波
唉屌太撚多不能盡錄
總之就係廢 係好撚柒廢

而家我寧願要返朗隊 起碼隊史神射手 真係有輝煌過 好過呢條傻鳩....

之前都叫有啲活力又嚇得吓人 但今日真係唔撚再幫佢了 miss黃金機會 自爆兩球 波又頂唔贏傳又傳唔到 同mk一樣都要bye bye

根本唔勁，算鳩數啦

送俾你地啦屌

屌我唔講佢2球助功可能係唔好彩
但係條撚樣連基本野都做唔到 唔好話射中龍 連控好個波推順個波都做唔到 咁講真同學界有咩分別

利申：訓唔撚著

摩佬要高佬打前鋒
是但搵細緊 白lin去打算9數啦
都好過用lkk

隻nigga ig俾人屌到上天花板
留言直線上升

2球都輸自己

好心你地咪撚回沙皮狗啦 迫人睇佢留言

一定換契仔先
一招起碼有過人能力

馬有個人能力有機會單打成功囉
果下傳得幾撚靚
有邊個做到呀

換人有咩問題

Lin今場做得好好
但係人都知搏亂 有波在腳 打密集
佢弱左幾冠
仲有佢最無可變性 （應該係Lkk最無 ）

依場戰術根本冇問題 衰自爆咋屌

輸比曼城本身就預撚左
人地個陣容深度同踢出黎既表現一直有說服力
嬲係嬲在今場見倒隊波打得幾好
但咁撚樣輸

死獌狗

上星期先有人話lkk防死球好有用
即刻BIN C

輸波嬲嬲豬牙

其實呢場LKK踢得好差，真係雪吓佢啦
成日輸d on9波
隊波d士氣真係玩完
仲有普巴條on9...
唉...真係唔知講咩好

琴日睇水晶宮賓迪基除左炒pk其他時候都做緊野起碼 大佬人地真係識用下自己既高空優勢同身位先

個個比波唔用腦
下下都斬上去
啲閘一拎波就成班沖上去等波
比唔到又唔識落返黎支援

靠拉shit 真係食得屎
又冇mata
又係被摩狗契仔黨迫害

屌 未睇過一場咁撚嬲

屌您老母臭
改撚左名

轉去撐鏝啦傻閪

福馬lin mata 試下呢4個打進攻好過

重有樣好嬲嘅係，竟然比丁力係角球hold到波唗時間

Yes 步署好好
輪波都慢慢黎

兩球 仲有球單刀

屌你老母盧卡古

都唔識波

其實嬲係嬲在 你明知lkk唔掂 但你知道摩佬根本唔會棄用lkk

摩佬話hehe果球係12碼

專心聯賽杯算鳩數啦
11分 你老味仲要係等人地失11分果隻 軌仲要係14分

瞓咗冇睇，今季車贏鏝幾多粒？

廢lin 同撚羊比人撚左四分鐘...

今場無左普巴, 兩球都輸自爆
仲想點丫

唉屌你老母 真係嬲到訓唔著
Lkk 90分鐘 一腳正常波都冇 屌那星仲要自爆2球

係唔換lkk斷撚哂啲波

有無盧卡古頭鎚精華

還撚掂都唔撚教進攻 推曬班快馬上去好過lkk條垃圾係到on柒99

一句講哂 完季摩狗帶埋盧鳩估走 唔送

成撚日有幾窄推到幾窄
都痴撚線

好心走埋去踢鳩佢 還掂都輸

馬仔起碼有波皮掂
福真係一個已經mark死佢

今場有機會可以拎3
多謝死黑鬼kill the game

係博犯規就做戲做全套仆下街扮下樣都要啦

邊有可能唔係12碼

lkk曼市英雄
踢到曼市拎英超冠軍

今場球隊好努力 盧卡古就等於上年曼對利既普巴咁 希望佢可以陣作 鏝如果真係拎冠真係實至名歸 不過真係不得不承認 幾唔穩定既中堅俾魔佬教都會變左個好有紀律既機械人 今場魔佬肯咁擺都証明輸埋哩場真係gg了

恭喜LKK超越爆炸頭成為禁區殺手

屌你老母盧卡古 嬲呢到

我驚拍手精華仲長過頭鎚精華

最撚叻射完飛機波之後雙手合十 成條傻鳩咁
又成日攤手叫人比波 最撚慘波都未控得掂

無鋒陣仲好講真

跟據之前經驗老豆要幾場時間先會正式收一個球員皮
例子有白LIN MK 盲
睇黎LKK應該差唔多夠鐘

屌你老母free去中超都唔撚益你呀死軌

係
契仔黨, 拉shit , lkk 係度
根本唔能洗踢咁濟..

打得幾好囉屌
入肉攻勢鏝都無乜
屌您老母lkk

得返唔夠1分鐘完場搏乜撚野犯規啫

就係輸自爆先嬲

太多進攻黑洞 LKK：唔講 垃圾黎 福：今年少左好多同隊友做配合下下自己去 Lin:質素所限 打反擊還好可以靠速度 陣地就不了

同以前D濕鳩疤狗一樣, 隊隊都要控波先得

個主帥攬住舊垃圾都叫好
MK又係隱形隱足大半季先雪

Kick中腳，就算唔比12碼都無可能比返牌hehe

鏝黑就預但自己都柒啦..

下年重金買卡尼唔該，如果唔係唔洗諗冠軍

曼聯冇左費蛇之後就唔識買人了

咪撚quote佢

仲要對面打得唔係好
上場阿狗D攻門仲入肉
係條黑鳩lkk

lin我覺得打中路可變性係依隊暴唔算好差
但係叫佢打兩翼就真係差 變到完全唔識踢咁
加場今場個態 我覺得佢應該留係個場上面

又話哂車唔賣垃圾收撚皮啦

不如咁啦
Lkk雪下先
Rashford 落返預備組
Matic又雪下先
Rojo snaking 走吧啦

盲好似潛左水等賣
Mk多數都走架啦
睇下大米同梳會點揀

而家lkk係唔敢射波
前一場空哂又唔敢射
今日未miss之前左腳半單刀又唔射

右腳無位又無啦啦射

miss完之後佢應該驚波
真係唔知摩佬可以點幫佢

又有野賴
咁解唔講下渣古點解踢得咁差仲可以留低
75分鐘先換人入黎攻啊
仲要換走今場踢得好既lin留無用既渣古

真係見到其實球員係有水準 比摩狗啲濕鳩戰術累撚死

打哥狗防反係最有效

咪係 都cls 一係叫哥狗黎教囉 咁撚鍾意攻

邊有可能12碼呀 都冇出腳

同樣道理上半場耶穌果野佢唔吹12碼就應該吹佢插水又唔撚水

on99一味掉上去，我真係呆左

冇人返落黎拎波都算，企定定係到既

斬又頂唔到拎唔到，唔斬又冇人迎波

最好笑係hehe唔造波係咁比波馬迪做

同當年車仔fans屌既問題一樣

講得啱
咁先唔忿氣

拎去換個個返嚟

奧利華條撚樣吹就預左啦
屌嬲既係無預到既自爆

其他無咩問題, LKK真係要雪下
搵伊巴/馬福踢返正前好過

人地點會黎 除非今年熱前6都冇啦

其實可以放番mk出嚟未？

on9仔一名，講事實就要捧對面隊

其實哩個陣容我覺得都無咩可以要求 除左盧卡古既表現 因為對手真係好勁

換人還換人
屌球證還屌球證

LKK已經唔係黑洞咁簡單
直頭係蟲洞
唔單之吸走哂進攻機會仲可以嘔比對面隊入波

應該話我地守得好好 但人地打多個都我地打少個冇計

DDG失波 仲要係失兩球 呢啲on9唔雪唔得

摩狗仲死攬LKK 下季都唔想見到佢教

咁輸先最慘 瞓唔著

求和？

支持搵爆打正選前鋒
做支點世界top 10
其實幾岩摩佬踢法

人地要去都去賤種啦

希望雲加振作 踢熱狗出前4就有機買kane

撚狗

出MK都係打少個 而家LKK係對面打多個

今場後防都算係咁
屌你老母盧卡古

契仔黨迫害曼啦
有mata 又唔能用
死攬拉shit 渣古正選...

Lkk仲有個好大問題，佢預高波好差，成日預錯位

屌你個老母
盧卡古你條撚樣入禁區就射啦
次次都成條傻閪咁
推撚到死位先射

職業球員，仲要9000萬身價
技術只係同麥花臣班呀叔同level

根本就係12碼

不過去到後期, 想打反擊, 個個只會企晒係禁區呢個問題仍然無改變過
有球馬迪控球在腳, 完全無人幫波, 得馬達埋身幫, 但係越位
其他四個係禁區等波到

細孖會做既野，輸波上腦唔要品

40場之前都係同一個比數輸比鄰居

6分波至少都要守得穩先啦

邊個入波?

係買唔到個入球保證既正中鋒

Touchwood講句如果英撚世界盃贏到 卡尼叫價可能要兩億

我一早已經堅持佢係踢中路嘅球員，lin自己都話想踢10號位，點知當初呢到啲人就喺到笑佢踢中間塞死中路，笑西咩笑

呢個on9仔黎, 剩係識反福仔, 唔使理佢

不如你講lkk有邊樣野係無大問題架

插水

唔控波係咪就要係咁斬 你守完唔係攻係掉返個波比人

咁又叫做係防守反擊呀？

On9 成個陣都輸哂主力又傷 求和搵機會都好合理 同埋真係搵到機會 啲反擊都打得唔錯 係真係輸lkk一個

唔該下次死球防守搵人mark埋條死黑鳩
上場攻門今場2個助攻下場咪直接入埋波

識得回防

屌您老味
下下都個波落到黎先追唔撚識預判

插水+1

搶山狗番黎都好過條辣殺

速度同拍手

冇可能賣

今季應該又係摩佬死攬契仔渣古到完季

反左係邊？中後場連解圍都做唔好

唔係話鼓勵犯規
但你留意下盧鳩估同人'爭'頂係好少犯規 就知佢啲爭頂係咩既一回事

插就冇插 但hehe動作太大 加上奧利華吹

好合理呀，盧卡古都九千萬

想知佢係咪一扭三入波？
定世界級遠射？

過咗高峰嘅雲佩斯都好過如日中天嘅盧卡古

lkk 垃圾又點撚樣關戰術事呀

我記得季前你仲話lkk打陣地把握力高，打反撃又有用

唔控波又唔斬咁點傳個波上去?

費蘭甸奴都爭贏佢

拍手幫隊友加buff

1月收P仔返黎踢翼
咁福仔/馬仔是但一個可以踢前鋒

今日真係好開心呀 聽日一定更加開心架姐

佢高波跳啲timing好撚差

LKK呢隻垃圾都要75m
見到有人話買kane
你要買座底200m起標

今場對面唔係靠lkk兩球送禮 有入過波？

用褔打箭頭買返小豆做sub 加多隻翼 當而家五千萬放lkk都得嘅

果球渣古都入啦😂😂人地送禮咁送

就算係走 冇2億都唔會賣比你

正常前鋒頂到第一點就有隊友接第二點
我屌您您球球第一點都頂唔到
頂到又要頂比人地龍
打飛機咩

下年如果真係搶左奧燒返黎就好睇
前面兩條養生足球

斬都冇所謂 冇人搶second ball真係

起馬叫做好過係熱果到連冠軍希望都無

一扭三同世界級遠射計入兩球?

真係眼火爆

英撚贏到世杯我直播坐木伐圍繞地球一圈呀

我就唔係好信戰術有前鋒會做固定防守

今次唔係技術性擊倒喎 係嘅話都冇咁嬲

利維點會放比你 放比鍠都唔益英超隊啦

拉shit衰冇腦
淨係識直線9衝9BAN
馬醒過佢超碼識CUT IN同回後

好簡單 如果係lkk射會射左去邊？控唔控都都成問題

奧燒肯跑嘅話不知幾撚勁

又唔見渣古門前入波單刀入波, 收皮啦你
真係on9到你

衰過港超

好撚灰 成日輸自己

你真係唔好亂講
鳩下鳩下有起運上黎

無錯守係守得好
但真係一d控球都無 下下鳩斬 仲要lkk唔識頂波
連基本控球都做唔好 咁點羸波?
可能你話對面都係兩球負碌波
但人地的確控球多而做到好多機會 只係我地守得到同佢地把握唔到先唔洗456

駛億幾買兩條冇腦黑鳩

ozil 山狗 搶曬番黎啦屌

睇佢踢波真係好撚忟
好似睇到d大隻佬落場諗住屈身體質素
但其實係唔撚識踢波

你肯定冇問題？
Rashford 啲決定差到
Rojo smalling 俾左幾多空間人
Matic 妹左幾多次

咪on9,上季場均跑動距離多過山狗

戇鳩啦, LKK條撚樣今季呢D單刀波下下射落個龍度架
反福反到痴鳩左

兩個唔同level 啦,
雙馬一齊正選一定勁好能多..

前題係肯跑

唔係timing差 而係個位跟本唔岩 除非佢3米高

福起碼有練finishing 啲單刀射得好咗 lkk iq200都無用啦 啲技術係英冠level

講到中場 中堅入得好差咁

辛祖都好過佢

依家定位中路咪幾好

你算吧啦
lin係打反擊有空位做突擊隊長先打得好

一打密集
要佢打中間？
係人都知會發生咩事啦
first touch 差 一迫就甩

我都吹奏呢幾次反擊lin既表現
但唔好無啦啦又偷換概念

斬既：你可以話個前鋒垃圾冇下控到set到

但我既角度就倒不如叫解圍就算

控傳既：又唔走位現位後防局撚住斬

咁你話係咪班波踢得柒，防守大巴得好好唔係代表踢得好架

踢波最後都係要入波，係咁現實

係，跟爆學下野啦，爆心口控波有99

痴撚線，比盧卡古一定唔入

On9完未😂😂😂

呢家D人個腦真係坐住左
個波落黎即射, 仲要跑得夠快, 等個龍門返唔切

廢老今場落到黎都唔掂 頂波都頂唔到

完全係五五波
只係大家體系唔同先好似比人禁住攻咁

真係好撚燥 一路睇盧卡古一路大大力拍鳩自己大脾
完場發現拍撚到微絲血管都爆撚埋

佢走啦 留係到冇意思 場場都玩鳩佢

Lkk今場有冇成功頂到三球
佢唔係頂俾人就係跳都跳唔起

呢度好多契仔黨fans 架😂😂😂

咁貴買返唔通即雪咩
FM就得

同鏝鬥攻 熱 猁 阿咪死左 俾鏝炒

Touch咩wood呀
兩屆英超神射 1億min
後生
英撚
有啲樣
利維
點唔2億呀

同雪MK個答案一樣
點差都差唔過LKK架喇

連時間都冇得俾佢warm up
一出黎人地打大巴

輸自爆真係好撚唔gur

扮中肚

對親鄰居一定有戰犯 伊雲斯-->史摩寧-->盧卡古

其實你地真係覺得曼依家需要馬多過拉？
馬個人技術係好 但係佢係完全唔識無球走位
以今場黎睇 無論對面對翼 拉輸都比佢出色個點就係係無球走位依方面

真 佢仲要攞過英超

咁今季獌贏鏝又幾多粒牙

痴撚線

咩而家熱仲係利維
咁應該唔賣啦 當年bale搞成咁

今場係真係守到 啲落腳準無失位 話之佢9成控球啦 得控球先係足球咩 鳩斬唔係？防守唔係？ 如果剩係鍾意睇入波可以轉會喇

福入個球都要小小把握力既
但呢球真係完全係贏人地犯錯
福呢場真係打得唔好
但有lkk係度,lkk更值得屌

冬天一定要搶ozil

贏球品有分加？
做啲野教訓下人唔好？

無計, 中場有普巴既都仲有人做波上去
今場一到中場位就俾人逼甩

你有冇睇褔上半場打左邊

白lin比波啲尺寸幾好，幾球長傳都比到位

快啲坐啦 1966年攞左啦

廢老都要屌 踢左幾耐? 出左廢老之後d龍門球起碼叫爭得贏
咁都屌 屌埋ddg失兩球啦

鬼叫人人都話佢hea咩

賣lkk條垃圾啦屌

小學畢業未?
馬唔識無球走位😂😂😂😂

開波前8分
唔縮到5分根本都冇意思

都係人地送禮先有機會ja
事實上褔仔打翼真係差過打前鋒
咁樣就叫反福
成班非黑即白

老豆走左成績好大機會去番椰子時代甚至更衰
DDG同妹實走

This is his job

印象中猁個陣因為文尼紅咗所以先踢到好辛苦

上季係愛記囉
佢上季係愛記shot conversion rate 27%

而家黎到驚波

你夠話Morata做到支點 把握力好啦

幾球反擊都係馬帶個波推進
福係左邊打冇一下上到去

2個都衰狀態飄忽根本

馬仔打正前，lkk打邊可能仲好

白lin啲長波真心好
防守都穩左唔少，雖然可能因為頭幾場太差

完全無用腦踢波

摩佬一定話12M架啦 正如D反曼一樣一定話佢插水
似踩到腳 但遇到呢個球証算吧啦

全盛既奧燒創造力一定係世界top3

有mata 可以入替都要等到尾段先入得仲吹到有部署😂😂😂

今場最有威脅個兩個就係馬自己帶波射
同埋馬爆底傳中個球

福除左對面犯錯入波個球
成場仲有咩威脅

到時人地咪碌兩下, 哂多幾分鐘囉

迷lkk都要拉福做拍檔 比人屌
人地假假地係青訓 條垃圾使左幾多錢買

摩老收得皮通常都唔會再用
以前轟既馬達就係例子

呢家係咪要是但賣撚走一個
真係笑死
覺唔覺曼需要普巴多過hehe?

起埋好過lkk

今場場面上真係應該和，真係俾盧卡古害死，加摩佬臨場調動太慢喇

重睇啦

識波帝黎😂😂😂

希望LKK返去反省下

你老母 見到勞卡古真係火撚滾

一開頭係威係勢

呢個幾月都唔知踢乜鳩

市面上根本無邊個仲可以教曼...
真係炒摩佬換安76咩

係高波差啲

體系唔同比人圍住攻，冇問題，專心穩守突擊囉

速度，2邊ok啦，但曼城2邊回防都快

技術，馬仔係有但2 3個等佢，佢自己都唔多同人配合

福技術就算啦垃圾古有名你叫

中場縮到後一後一係橫傳一係回後結果又係要後防斬上去

而家唔係講緊係咪一定要踢控傳，係講緊隊波而家係0控傳

好似個波係炸彈咁，當然曼城係逼得快

但有時係中圈空少少，簡單工作又要複雜做

輸第2球就係明明有空位但要玩野比入反擊再死球

我就唔會怪佢 咩年紀

祝各手足早日訓得著

孟加拉

Lkk走啦
屌您老母
都係愛記岩您踢

福係打得麻麻
但係都無lkk咁幫對面助攻

屌你老母逢親大戰都有成班即討on9仔入嚟發表偉倫 見到都覺得戇鳩鳩

佢問題唔係心態 係技術球感真係太差 踢到英超已經好叻仔 踢大會真係

縮到5分都無意思, 心態好d咁解
上兩場鄰居臨尾嬴, 同當年費sir柒住嬴1:0一樣
呢d波真係冠軍feel黎

最緊要都係搶到賤種車TARGET落鳩佢面姐

如果青訓係擋箭牌...

屌古換返朗隊ok?

第二球未係件垃圾古玩波搞到輸死球

咁係咪有機會就等於必入
姐係前鋒要一扭三先叫合格????
RVP從來都唔會一扭三, D機會都係中後場俾佢

鏝今年d -6運真係唔講得小...

仲有咩隊可以阻止鄰居拎冠呢

KEEP撚住第二當贏啦

點識法？ 識到上半場隱左形
下半場74-75分鐘左右又開始隱形 然後傳一腳好波就叫識走？

可以早d換伊巴出黎
唔係hehe攞左黃牌都未必換馬達

佢唔碌繼續玩旗你會入到波？
超碼要人付出下代價啦大佬

所以我好少屌lin

今場要怨真係得lkk一個
冇hehe馬迪真係一早456左

乜撚野控傳又盛
不如轉會撐哥狗算啦

你屙咗篤尿霸咗地盤呀？

我睇曬成場

當初買佢就係想要呢樣
終於打返起

就算係 猁有本錢同鏝鬥攻
我地有d乜 依個陣 冇普巴 唔打穩守點打？

lin呢排都少左人屌嘅

好撚彩軌都輸左波姐 唔係既話爭前四壓力又大啲

炒完有排衰
大牌既埋哂班, 名氣差d既壓唔住班大帝

拉shit打翼9衝出唔到波要黎托?
馬落底出又得禁區頂出又得 就算佢傳俾LKK再走位你覺得LKK會到?
今場最大機會都係馬達傳俾走位既馬再傳俾LKK

我到宜家都覺得morata好過lkk

馬除左入波個球 隱形左成場

上半場大部分時間都打右邊
好明顯佢打左邊好d

人地沙律神射手第一緊
我地呢 威完頭幾個禮拜就摺晒

其實摩佬賽前部署上已經冇野錯，
對面咁撚勁一定係打防反，
係臨場果兩個調動真係慢左，
同埋屌你老母呀lkk

個問題係曼聯依場注定打防反
個LKK唔製造機會，無走位死罪都算
2球assist1球必入唔入都算
佢老味頂波控波都有問題個下吹脹嘛我頂

今場真係打得好 對做2弟都有信心既 咁多隊我地算比到最大壓力鏝 守又守得穩 仲要未full team 希望歐聯打得好啲啦

係兩球必入

支持屌古換返朗隊

最衰lkk

係有好左 但係叫識無球走位真係吹大左

果球仲要係人地送禮先入
😂😂

前面唔入最多嬴唔到, 而家直頭自爆

呢隊如果唔係抽到拜蛆既應該有得打下既
皇呢排摺摺地

Morata話哂第一季打英超 可能下季會大爆發既潛質
LKK 就見唔到有咩潛質會踢到識飛

幾時先有似樣既一線前鋒

都有一開波球王上身
同埋 開斬唔起角球 射下罰球會出現下

加埋上半場勤力回防

係一定係打穩守突擊，但前面冇支點

3個前面都係幾下甩波，中場都唔會放心走到上咁前

惡性循環個斷層勁大，索性後防直接掉上去留返d力追波

點估到係要lin黎做中路突破

咁我想知福今場係打前鋒？
佢而加係埋門觸角好但冇得打前鋒
比人放去打翼打到成pat屎咁呀
懵撚

前面hold波唔會過到5秒 識無波走位都無用啦

有嘅出面 係你買極都買唔啱姐

佢下半場打右路跑大夫後邊都叫有得打下身後
但係馬成個上半場一球都跑唔到

坦白講我地創造力唔夠lkk先入唔到波

你睇下褔走位走左啲咩出嚟又畀左邊腳好波先啦

講經咩

前鋒俾人放錯位係球員既錯
今場個前鋒都未入波

前面都未搞得掂就唔好學人做防守 ,

唔會因為你做防守做得好而唔屌你前面差 ,

你正職就係做前鋒 ,解圍時前面冇人有撚用咩 ,

摩佬格言雖然係球員積極多D回防 ,

但盧卡古睇波控波都有問題 ,

點做防守呀 ,防守就係專注丫嘛

摩狗fans:部署黎,落後mata 都要80分鐘先出😂

我真係想問你點無球走位
下下調長波搏亂
成場得一下組織 果下佢就有用

你可以話馬仔跑動唔多
但佢點唔識無球走位
你睇番馬仔搶點/ 接應反擊就知佢走位好聰明啦
剩係前一場搶番1:1果粒

再唔係睇上季對westham追和

馬仔最大問題係一上腳 有時會好痴腳
唔放波 唔打overlap自己黎

但平時無球走位不知幾撚醒

佢問題係一上左腳少做配合
唔係無波啦

咁買ozil得啦
到時lkk都入唔到應該冇得賴

門前個球應該要入到

右腳飛機個球根本都只係半餐士

左邊有球半單刀機會唔射柒撚埋

其實唔出lkk咪仲好
正前係馬仔/福仔打快D反擊咪仲好
射術走位都>>>>lkk
你又唔係圍住人地架巴士死斬爛斬
再講你斬入去條黑鳩咪又係頂唔到
都唔知死出lkk做乜鳩
反擊推個波俾人
送到埋口又食唔到
單刀又有幾窄推幾窄
諗起之後仲要場場睇佢就想死

空哂 左腳啱腳 都射唔入

上季我不嬲話留朗隊
成班叫佢走又依樣個樣
今季朗隊證明左自己
你地重有咩講？

lkk浪費力高姐 有球去到小禁區都唔撚射, 有球右邊又用右腳藍天射球, 馬仔傳中個球都費事講

以摩佬呢個打法，佢叫佢打前鋒同推佢去死有乜野分別，下下大腳斬俾，福一樣都係做唔到支點，拎唔到波落黎

用lin打前鋒應該會勁過盧卡古

今季好多場都係單打獨鬥先入波
如果有肯跑既奧燒我估lkk會入好多波

咁撚快投降真係咪撚睇波啦好心
追唔到5分點追到3分1分反超
鏝而家都已經和咗場
唔撚係覺得佢地可以全勝到季尾呀?
打機都唔可以全勝到尾啦

人地有得柒住贏係人地嘅事
自己啲波追到5分無意思你真係咪撚睇

咁你要諗死球有冇可能唔返黎守，中鋒

幾時先有教練可以做到蔗渣球員, 燒鵝結果

屌佢老母 左中右單刀遠射細禁區空曬 乜撚都有齊 都話冇機會

狗咬狗緊就咪吹奏朗隊住啦

其實講真真係 ,睇下鄰居個個都射得既

曼聯就好似要就住某幾個

其實都係 得妹傳到D KILLER PASS
以前HEHE未集中防守都OK

擺到明串緊沙皮狗隊波輸俾鏝都要厚面皮到入黎串柒柒笑尻人唔夠鏝打
你閲讀理解有問題就躝返出去啦屌你老母

今場真係搵唔到藉口幫佢
但綜觀半季真係要一個識俾波派牌既人

走左個入波出黎囉 唔通㩒個制傳送去個波隔離咩
下半場又走多次大夫身後囉

打左大夫邊球身後邊球成功呀懵撚

守係冇人問題 ,但你作為一個正前鋒既人 ,

會唔會去到咁深入位置

下下單刀射龜傳中跳早一定又關創造力事啦

其實無啦啦屌福馬做乜
今場佢地問題不大

今場係輸LKK呢個點姐，其他人真係打得好，戰術執行力亦都高，輸第二球 成隊即贏灰曬，其實個陣5x分鐘 要追唔難，但個個已經冇曬鬥心，心態上要再調整下。以前落後一球，最後十分鐘，對住皇馬都攻到冇氣抖，呢種鬥已經冇曬

但佢近10場表現真係進攻黑洞 又miss太多黃金機會 現在仲做埋防守黑洞 唔雪唔得

睇住對家onetwo都曉飛咁
自己班友無默契都算
最基本射門都做到咁
解圍踢高啲都唔撚識我真係好嬲

其實打防反就一定
但可以留意下d中遊點打防反
盡量唔大腳一下清
傳返邊由邊推
如果一下清既 前鋒果個都係爛打型 可以一個推波 10次9踢上去比佢可能都有2,3次成功,但lkk真係一次都唔會有
唔係推波推失 就頂唔到

剩係識大大力抽射
掛網就型, 但係永遠都射龜同飛機

有冇得睇摩佬完場講咩

今場除左lkk條黑鳩之外我認為其他球員直頭係冇問題
福把握到機會冇炒已經抵讚
馬仔反擊次次都唔錯

咁都要搶credit 人地唔派膠 邊有波射

普巴囉, 一出唔到無第二個

上兩年都跌哂watt 都俾唔到信心摩佬出你 今季復甦真係冇人估到 佢留隊我覺得都係繼續西 後備出黎踢

突然間好掛住小豆
岩先射中艾達臣果球俾小豆100%入

輸兩球咁嘅鳩波好撚難唔灰心
仲要陀衰家條撚樣喺前場帶頭甩波

其實真係應該比佢練下頭鎚
仲差過陳7
戴偉浚技術都勁過佢

上兩場空龍都試過射唔入
關創造力咩事

唉個個都有貨交係條黑鬼無

成隊愛字頭圍住佢踢先復甦到
而家既曼點做到

根本佢就唔撚識射波 上次佢入波都係大大力BAN尻個龍 痴線

不過學你地話齋
就算有奧燒俾killer pass佢都可能會變左miss chance

史摩寧都入啦，佢波底同史摩寧有乜野分別？分分鐘史波頂波仲勁過佢

無腦架呢個黑鬼, 唔會拎角, 死靠力量

伊巴下季走嘅話 唔該入多件前鋒啦
必要時扔LKK 坐bench

究竟件黑鳩點先識入波

入波個球跑左大夫身後 大夫失誤射入左唔係？
下半場跑大夫身後再射埋又睇唔到？
係佢開啲角球 搶羊野球on99姐

應該追係話馬仔發動既反擊
好多時得兩個結果
一係佢入埋波 一係就變罰球

但好少係由佢做第一點策動成功而令其他人直接入到波
佢甩波個時機未做得好 帶得太多

呢點lin打反擊果時比馬做得好好多
d決定
所以摩佬俾個反擊隊長lin做

但平時做接應果個 佢走盲眼位不知幾撚好 幾撚聰明

其實背後原因可能係
馬仔本身係個前鋒

馬仔同lin呢季係越踢越好
馬仔無再咁倚賴第一季個招，多咗其他實用同快嘅過人
lin呢季明顯係好咗
盧卡古就唔該快啲走

自己睇下車狗個跌達點頂頭鎚
對比返屌古就知條友有幾廢同冇腦

究竟上幾季佢啲波係點入

唔明屌馬福做咩
佢地兩個完成左自己任務
一個係突破引人拉空
一個係走空位搵直單傳送

lkk負責做支點同第二時間埋門
兩樣都柒，係都一齊屌鳩佢先啦

得射門有力 得位 爭頂個d全部無力

我諗基奧特把握力都好過lkk

真係算好彩其他爭前4既今週都失分 前4暫時都樂觀

屌正選出伊巴就無事

上季佢正選出幾多場？
幾球入球幾球助攻？
根本係摩狗唔識用
今季去愛記對咁既波都證明到自己

不過哥狗真係勊死摩狗

你唔走到個個位 點捉到人地派膠嘅機會啊屌

咪撚玩啦
銀河唯一埋門一腳勁到癲

算撚數啦仲朗尼，邊撚度有位出佢，弱智

當人後備殺手流架咩
係搵個比較都搵個差啲啦

好似打利物浦同阿仙奴咁打就正

市面上有邊個好前鋒肯黎坐lkk bench

kane又好乜柒都好啦 兩億就兩億cash in 左隻黑鬼佢唔該

頭鎚set波英超數一數二

唔撚走啱位人地大把時間修正再清波啦
點會一失之後球波就去咗自己腳

條黑鳩做到既野
馬福都做到
馬福做到既野
條黑鳩又做唔到
咁出佢把撚咩
埸埸睇佢判錯落點然後個人升到高一高然後漏頂?
定睇佢瘋狂炒chance然後拍手呀

而家條友信心危機 對中下遊都省龜 上幾季係愛字頭對中下遊係咁入

咁就LKK bench

其實渣古一早見底 對強隊一定虧 摩佬點解唔諗下plan b

咪講撚左係人地派膠
計埋下半場個球啦 同馬比lkk個球比 算得啲咩？馬仲搏多左球罰球比呀褔藍天左

因為7500萬

不過反而想讚下楊格，前兩場瘋狂入波已經勁。。。
今場本身諗住佢會經常比人硬爆，任過，點知佢又守得好好，D位置感又好。

冬天入基仔啦

以摩佬性格咁硬頸一定死用到佢轉死性識入波

PLAN B 傷了

D錯判落點真係好誇張
比佢7尺高都未必頂贏個6尺
可以差2/3個身位

上季後備入波幫雲加執返一分

你收皮啦 出朗尼好撚過出盧卡古啦
用下個腦諗下野啦

哥狗 高普都搞掂摩佬

planA去左軌

已經planB黎 將就下

踢愛記的確係冇壓力，宜家佢壓力其實好撚大，過埋今場我怕佢自殺

個球位真係唔洗走,,,
隊友傳中你正路就係果個位,

所以有陣時猁同熱既波喺幾好睇
防反果陣前面既走位同機動性都好好
唔會話後防一大腳清波之後前面or中間做突破個陣都唔會拎唔到波

留返弱隊同打fifa用 一定好用

入都係打cam
St摩佬點都係要用高佬

有冇plan c
Timo Werner啱唔啱洗

希望摩狗好似保護mk咁保護LKK

講真shaw打返起嘅話，羊馬渣仲好

佢打今場Lin個位唔知會點

輸比光頭仔

打大會就係咁，所以一路話佢係細會做大佬大會打唔掂個d

屌 終於有人明我講咩

電話佬D空中預判仲好過LKK
射術都高超碼一班

電話佬

一個7500萬要個9000萬既球員係到先叫做到D野既

叫做咩

根本唔識頂
永遠靠身體慣性去撞個波

Lin

雪返一排希望會變身杜奧巴

朗尼依家係撚踢3箭頭嘅中鋒？
痴撚線

以為自己踢緊學界 頂唔頂都係咁 不如唔頂..

plan a係morata 鍠玩野買唔到

電話佬都入唔少頭槌架講真

叫LKK

電話佬矮兩個頭 摩佬點會俾佢踢正前

佢係西甲都自身難保
跌watt

左右腳頭鎚波都入過
點撚知 假

一定要雪一排其實

杜奧巴技術好佢幾皮啦

佢迷西迷到傻左

叫化學作用

相反smalling呢點真係好好
成日一早估到個位
個波未有耐到就食定人個位先
最後仲可以心口痴膠水咁膠個波落黎

屌
本來都中意啲技術型球員
但屌您英超呀都唔係控波都唔識架屌

賓周都唔係好高姐咪又係正前

咪玩啦 佢同巴哥差十幾廿條街 尾燈都見唔到

絕殺王

巴哥啲炮彈頭鍋同屌古點比

唉真係冇咩嘢好講
缺點就個個都睇倒
唔改又有咩用

咁又唔係
基仔明顯瘦好多

技術波底差太遠

盧卡古太唔靈活
次次控波都要做一兩下修正 好難做反擊支點
不如真係搵佢打右邊硬爆仲好

所以我話如果摩佬要搵高佬打前鋒
smalling一定好過lkk
射門我當大家一樣垃圾
剩係頂波都贏

開頭唔適應都俾人叫豬油巴既
最慘係lkk已經踢緊英超

咪係
屌您老味
鬧撚到臭
自己上ig睇下都知自己咩廢啦又唔撚去練

大佬人地左邊cr7右邊大聖/easy goal
成隊都識入波
我地呢 得啖笑

有人幫佢執屎

A米好似話想係冬天loan走隻Andre Silva
借黎玩下其實都好呀

何wayne預言成真

所以咪見唔到有咩潛質 佢會突然踢到識飛

5年啦
仲要最慘係LKK唔係適應力問題

屌你老母盧卡古 屌你老母盧卡古 屌你老母盧卡古 屌你老母盧卡古 屌你老母盧卡古 屌你老母盧卡古 屌你老母盧卡古 屌你老母盧卡古 屌你老母盧卡古

多數啦
Rojo 白Lin 爆都係咁
睇條黑鬼造化

無縫接軌

一早講過LKK out Timo werner In
仲話咩咁快叫人out

係，下半場廿零分鐘打後已經係咁失位
不過對面唔上力狂攻者

賓周都有185打中鋒夠哂啦...

借黎打半季試下水 岩用咪3000萬打包佢返黎

你個FD冇你係到就冇撚用架LA ,屌屌佢啦

所以咪話左右勁唔一定要高大支點中鋒先岩摩佬口味
右翼買唔到派利是真係大傷

190又有咩用
打籃球咩

咁無盧卡古咪推馬 福上去囉
佢踢左右翼未撚見過？
唔撚好7啦

哥狗驚到一早換多個人出黎守
我心諗你仲保守過摩佬

A米買都4000萬播好似
不過借黎玩下其實諗得過架
又未到大牌 就算做後備都得

繼續用就緊
今季聯賽無野爭
用完今季 最好兩個一齊走

上半場泊大巴果時
擺福係左邊就係幫羊
哥狗下下左邊去 真係下下
上半場華西無波踢

但羊已經打得好好 無得再好
佢本身翼黎架 打閘打到咁已經無野好再講無得挑剔

今場真係輸Lkk

派利是左翼黎
佢黎左馬仔又點
邊個知馬同派利是今季都打到曉飛咁

電話佬個頭入好多波架 當然英超可能又唔同講法
LKK 果種就另外一種講法 跳高頂空氣

唉真係好失望

摩佬個期既賓周 組織力都嬴呢條垃圾幾十倍

你hold到波就得
當年國米個米列圖都唔高大

留啲錢買真右翼好過啦 仲派利是

咁撚大份咁高
頭鎚廢撚到
伊巴出一出嚟
球球都同你去攝去衝

LKK 最強右翼已在陣中

摩上年解釋過
點解佢到比賽最後
一定係換走d 細粒（mata)
高大既佢唔會換
因為要用黎守死球

但Lkk呢兩場
番黎守死球 玩左自己3獲

未去紅牛之前就得
而家買鬼到咩

都米8幾架喎
打中鋒 cool波同頭搥都好勁下

公司佬換走 防中打中堅攻 反超換返個真正中堅入黎 好正路即

有場推去打右真係好過正前

唔係怪佢 始終對進攻幫助好大

未必買唔到嘅
睇球員想唔想走

摩佬對眼盲既
點會見到係輸lkk

根據呢個邏輯好應該將185cm 以上既推去做後場同中場

因為要頂波同爭波

比著對其他隊正路撳多粒先換返，仲要換走正箭頭

兩個閘守得好。不過助攻就無。對家又後生又快

中場hold 唔住無人做到反撃。其實對戰情況大家預期佐。無諗到輸死球

達仔都唔係靠身型頂贏啦

嬲到唔想訓

lkk乜都唔練都好 點都要練下守死球 好明顯鳩黎 前場冇貢獻都算 返黎守波自爆雷隊友 依樣野冇得饒恕

而家成11分, 鄰居起碼要輸4場先追到
好在快車期無乜強隊要對, 希望生生性性唔好甩轆

唔當佢弱智先得嫁 點會唔知 佢費事落鳩自己面同埋唔想佢冇自信姐

次次都向自己龍門解圍
難得一次踢出去又踢唔遠

我好後悔夏天果時叫左佢過黎

冇諗過反勝到 守住第二到季尾 實際d

仲諗追?

其實最灰心既係無論隻死黑鬼點衰都好
下場都一定係佢正選

咁既人腳, MK用左一年就廢晒
靠馬妹拜DDG羊華撐住隊波算係咁
前場真係二三線料

Keep住第二已經好好 同埋人地真係打得好

追同守前四都係唔好甩轆
都一樣姐

LKK神射手個啲波係點入㗎 嚟到乜撚都唔識 淨係識助攻俾對面

和都係8分唉仆街LKK

門前

追倒嘅話 自然keep倒第二名架
今季頭三完季接受啦

其實上兩個夏窗都幾撚失敗下
想買既買唔到
買到既又水貨

一個前鋒一場衰兩球 真係歷史笑話

好想睇下摩佬用到lkk廢到點先會唔用佢
摩佬令佢保持自信既方法 就係 要佢係場上出醜

當年ddg 一黎英超 都比人打到無自信
費sir比佢做幾場後備先 再踢下

想知現場球迷有冇噓lkk

係
西甲對住摩狗己經輸到仆街😂😂😂

未到聖誕, 5大聯賽得返意甲叫緊湊d

拜利 普巴 廢佬 馬迪 依四個
白lin漸見成效
lkk就俾一季佢
mk可以講失敗 得一季貨仔 而家都就30歲

如果迪馬尼亞仲留到係到比摩佬既話

好似季初英國D曼笑完LKK條J後 佢就一路沉落去

都唔算啦, 每季都係3個衰一個姐
馬迪直頭抵到爛, 白lin進步緊, 係lkk差d姐
上季b仔普巴都掂, 衰左件mk

普巴 - 好
mk - 水貨
伊巴 - 老 但叫ok
拜利 - 好
馬迪 - 好
lkk - 水貨
白lin - 半水貨

今季某程度上 普巴 拜利 伊巴都傷
靠既都係v92手上復活既 羊 提升既馬 福

買既馬先岩

同小保加 巴勒莫有得比

Where are you

here

Lukaku vs Top 6 teams in the Premier League:

Manchester City (0 goal + 2 “assists” and missed one sitter from 3 yards)

Chelsea (0 goal + 0 assist)

Arsenal (0 goal + 0 assist)

Spurs (0 goal + 0 assist)

Liverpool (0 goal +0 assist)

睇完條片....再諗起唔知要挨lkk幾多年

絕殺鏝

New Word: LUKAKU

Meaning: To help your enemies succeed.

e.g. After interrogation, it was discovered that the robbers have been enjoying a Lukaku from the police.

上年嘅爆同今年嘅鳩古教曉我地
咪撚放啲無防守意識嘅球員入咁多禁區

Lukaku plays football like he's wearing timberlands

玩得角球旗就知哥狗知班友攰，易出錯

睇完第一球已經STOP左唔睇
個種淨係輕輕一觸球已經改變足球方向既射術
已經變左做大力直面抽射龍門

雲佩斯只係first touch已經高lkk兩班波
一攞就可以射
門前啲撞射睇得準又射得準

摩佬今場既戰術安排其實交足功課，只係敗係lkk手上。

唔使攞已經可以射死角

開始有人反

鬼佬講得岩
下半場鏝已經放個波比盧卡古頂
因為佢頂親都係比返鏝
全場頂左14球頭鎚比鏝

佢咁樣亨利都救唔到佢
盡快買多個把啦

洗左幾億 贏撚到英超未呀

呢個comment講晒我想講嘅野
已經無時間等佢進步 當初買佢係諗住即食

Poor showing today all around, including city that is. Yes they had all of the possession, but with how we were defending this game they should have been 5 up in the first half, they basically spent the entire half in/at the edge of our box but didn't have the bollocks to take shots, instead trying to walk it in to the net.

I think Mourinho has to take a good chunk of the blame this game too, Ibra should of been on MUCH sooner (for Lukaku not for lingard) and our tactics were sub par. We were disorganized going forward, I don't think we created a single clear cut chance other than the goal and the final blunder by Lukaku.

His tentativeness to bench Lukaku is our downfall this season. He is NOT a world class player and no, time won't change a thing. Terrible first touch, lazy and quick to pass the blame, we basically over payed for an average poacher. Maybe Mourinho feels that he will get pressure from the board for not playing his star big bucks purchase enough, but he should just admit we made a bad signing and move on. Lukaku won't be worth shit to anyone after next season if we keep him. Not only that but he is hindering the development of Rashford and Martial. I think they could be a deadly DUO up front, without always looking to pass to Lukaku every break we get.

City were overall the better side and that's evident, our midfield is severely lacking a play maker without Pogba, we desperately need to sign another CM to allow for some rotation and redundancy when shit like this happens, also play MATA ffs.

We have sparks of brilliance here and there but we're a long way from the golden days that's for sure.

與其話lkk唔識控波，不如話摩佬本身諗住夏天本買perisic黎拍lkk玩放波衝頂。依家買唔到perisic咪焗住轉進功打法要lkk做前場支點頂波分波。

唔好再幫條垃圾搵借口

真, 唔識用頭鎚又點靠佢衝頂
我前幾場已經見到佢跳起既時間真係錯晒

摩狗未好鍾意捉二五既？一個盧卡古， 一個普巴， 仲唔撚捉撚左佢？

不過尋晚見到佢出四前鋒陣都知佢意識到今場冇三分已經唔撚洗追， 加陣最驚班人冇哂士氣， 要嗱嗱聲搵隊雞隊贏一場， 下場係未對打比？

dklm lkk話知三億鎊買翻泥 唔該即刻送走佢

係咪唔使諗爭冠啦

下仲洗問

朗隊又入波lkk又

佢頂上功夫根本廢，仲講咩衝頂

Lkk真係食野唔做野 做野打爛野

黑人冇腦

係咪等左我好耐

Bournemouth

琴日最嬲係明明夠打 輸比lkk d on9波
第二係主場比人係角球旗當狗咁撚

希望客場可以贏返，輸啲鳩波真係好撚嬲

plan A 係電話喎

仲有lkk咩練完波叫福馬留低加操練進攻
屌你老母你跟福馬練下d基本功先啦

客場贏返
真係發夢無咁撚早啦

鏝84分鐘就走去角球𣄃磨係佢地怕死
成隊波同歌🐶一鳩樣死八婆扮正氣

打比全武行！Telegraph報道，賽後摩連奴不滿曼城更衣室慶祝開音樂太大聲，走去要求對方展示更多尊重，最終先而口角繼而動武，雙方多達20人在作客更衣室外走廊爆發大規模衝突，摩連奴同艾達臣激烈爭執後被人扔水樽以及牛奶，阿迪達更血流披面！據報盧卡古亦表現失控，最後衝突由保安及警方架開。 #曼城個水樽係咪盧卡古助攻就未知

今日中午12點《戰術分析：摩連奴的被動，與盧卡古一樣致命》

獌狗

屌啦媽

輸波打人 魔性澎湃

獌狗精神 輸波打人

典解爆晒閘既都係轟狗
又話轟狗淨係識自閉

邊有人講過轟狗淨係識自閉

軌出名小學雞 Block晒好爽

唔好block我啊，好撚痛啊

唔講以為車狗贏波

無計鬼叫我地前領隊叫死摩狗
跟佢學野姐爆閘去客隊更衣室打人

人地輸比榜尾好可憐
當可憐下d流浪狗咁唔好怪佢地

咁你又學唔足喎
老豆屌人慶祝得大聲
你就入黎踩多腳 狗改不了吃屎

難分真與假

點解佢唔返屋企幫個中風老豆做手天使

魔性

獌囝們唔好氣餒

佢地以前係高登果陣成日自稱自閉
唔係多左隻老鼠真係冇人知有咩人

有冇打架片睇

Block晒當有新功能自動推post

佢地做下自閉球迷咪幾好

死獌狗輸波打人

掛住我嗎Dee Dee

上年比干爹搞到佢地串開左個頭
今年柒到咁未要係其他球隊身上拎滿足感

希望

Hi 人妖 好早開工爆閘喎

唔似你返學可以遲到嘛
做咩仲唔肯承認我係女

不如爆返軌閘仲好啦
同佢地嘈有咩用

g持

咪撚理鳩佢地好過啦
成堆柒下柒下咁你仲同佢地癲

歡迎

知你而家好撚嬲要搵地方發泄

不了
唔想入老鼠竇

老實講 仲有半季踢好多變數
又唔洗咁氣餒既

你老尾唔講以為琴晚輸比垃圾車

人地要做鏝隻狗無計

全部Block晒當有隻狗幫我自動推post

今日返工喎
有jj就咪扮女啦

11分wo ching

歡你老母閪咩
軌狗窿你話事咩
你係連軌都覺得你on9既老鼠咋🤭

如果LKK真係打人打到停賽
可能未嘗唔係好事

爆我地閘都係有限個幾隻轟狗姐
無謂搞到其他車迷

你做咩成日屈我係仔 唔通你係gay

呢度得撚羊先係基
我唔係

接受唔到成忠女車迷？

打到爆頭可能坐監

有機會嘅 不過到時可能人地已經提早奪冠 留力打歐聯

啱呀 唔多信有女車迷

琴晚都訓得唔太好 ..

究竟有幾黑先會好似LKK 咁？
佢係個波追住佢自爆咁
黎一轉黃大仙拜神啦屌

關唔好彩撚事
廢就廢啦

平飛波對住12碼解圍

其實真係無人怪佢黑
係屌佢進攻毫無建樹
上年爆炸自爆得黎 佢二傳/控第一點落黎/尾柱頂波真係做到野
今年LKK除左執d我阿婆都識入既雞之外 做過乜 最基本生得你咁大隻要係前面做二傳 除左對熱刺個下負碌之外 做過乜？

不過 上年阿妹季初都比我地屌到上天花板 睇下LKK會唔會季尾/下季踢返國家隊水準啦
佢同阿妹 一個波底好但心態差 一個就心態好但波底唔掂

唔怪你 高登成班絲既時候你應該未開到acct

睇得出條黑尻好大信心危機

其實LKK幾時打人

成隊都係危機啦

人地弱智就要跟番人弱智 唔好亂入人地庇護工場好啵

連加特一個大斜線比到lkk腳
lkk一鳩腳射上看台
籠都唔撚中

老實講句，佢波底差就一定，係叫做射波夠力，撞得下，簡單講係一隻牛，一隻牛冇信心其實根本上玩撚完，呢鋪睇佢企唔企到起身啦，希望妹妹幫到佢

又爆我年齡 好撚淆底

lin琴晚真係交足功課，估佢唔到

人地班黑衣輸波果晚谷住谷住淨係識比負皮無出聲架

呢場其實除咗lkk之外其他人應該滿意自己表現

反lin黨又要潛水了

黑？皮膚就黑
兩場三次仲賴運氣？

同埋連迪路夫塵晚換入黎都打得唔差

幾碼都唔入冇人幫到佢

佢心態好條撚
琴日明知自己失誤累輸兩波 後尾頂波跳都廢事

Lkk 終於做返d 野
打鳩到對面班撚屌😂😂😂

lkk慶到

場上唔打

佢有今時今日都係自己攞黎
而家被巴黎嫌棄

P仔真係揀錯左借去華倫西亞
前排普巴傷，佢已經有幾會出幾場
果幾場如果有表現，琴晚隨時可以多一個攻擊板斧
之後兩場又有機會出
不過冇早知嘅

有冇人知佢係華西到打成點？

啲膠其實全部可以避免 個波可以唔踢落人堆度 根本佢連基本技術將個波踢高踢低踢邊個方向都做唔到 賴黑真係on99

好似bench﹖

佢不嬲都唔識爭頂 唔係鬥心問題
以佢表現唔係鬥心好老豆一早雪左佢啦 你睇下MK? 狀態差鬥心差後備都無

咁的確係黑既我覺得
你叫佢射返阿妓嗰腳
同射中返smalling 都唔會做到啦

上面有巴打講得岩
黑 就一定架喇

問題係佢其他時間完全做唔到野先係重點

隨時拎西甲
利申9UP

成pat 屎咁款😑😑😑

係華西坐bench不如返黎坐

普巴個on9顧掂自己先啦
on9唔想踢唔使無撚啦啦踩鳩人直紅既
力加都係弱智
抵比人歧視

一諗起75m買件iq eq低嘅垃圾
就嬲到爆炸

不嬲都憎歌狗就係呢個原因，個人根本就陰陰濕濕，呢場波見啦連埋補時起碼有成10分鐘就已經走去角球旗磨，你老味條死八婆唔係比全世界吹奏打控球在腳進攻足球咩！係咁撚好猜就控住個波禁住人地半場彈下彈下彈到完場啦！走去角球位磨

妓個球可以賴黑 但解圍斬唔起個波省落隊友度真係無得賴 技術問題

P仔係華西都算打到半個正選位返黎
今年華西暫時排第二
情願佢打好d下年返黎 好過留係度等阿妹傷
反正已經有個Hehe等緊

完全唔跳喎

個下真係冇心多 但個動作係抵比人紅

ching你幾碎

隻小學雞賤種垃圾廢柴究竟有幾無聊同得閒
成板都係show blocked user

on9
無壓力大腳清都唔識叫黑
咁最撚黑係曼迷喇
捱夜睇埋d 7波

大總統

Bellerín咁樣隊後腳出黎根本就陰人+害自己斷腳，POGBA個下係收唔切腳踩左落去

上場就射自己龍ddg救佢一命
今場就助攻落12碼點
真係唔明生到咁撚高唔識頂波

我既意思係完全唔跳 係佢技術問題 唔係心態問題
你睇返佢依十幾場有幾多球頂得贏之餘係送到個波去隊友度？

關幾碎咩事，駛唔駛問埋性別 種族 政治取向？有野就講

可唔可以停下LKK賽先
等佢唔好再咁on9先返黎

屌那星
爭頂唔跳係技術問題???
我老母都知頭波要跳啦痴線

玩角球旗都屌?
你係咪on撚9架
唔好行出去講呀俾人笑呀

上場先正選
去華西出場時間肯定多過留係曼

人哋贏緊波鐘意玩乜鳩都得啦
我哋夠成日用拍大巴換三分

屌佢老母 lkk 打人停賽啦

玩角球旗 我地曼又唔是冇玩過
到時又比人笑曼做就得 其他隊做就陰濕

問題係佢係d預判錯撚晒
唔跳可以係去偷人地頂落黎既波
你老母都知要跳去頂波 但你老母可能同佢一樣唔知個波幾時跌到落黎 唔知邊球要跳邊球得住人地個中堅就夠
所以你老母其實可以著曼聯九號 如果佢有LKK咁撚大隻

真 比住我地贏緊都會玩
諗起迪比

仲停賽 拉佢去坐監啦

打靶啦屌

Lkk換返朗隊返黎得唔得
廢撚到 進攻廢
防守幫人地 on99

我講撚左起碼淨翻10分鐘就死去玩角球旗我先屌 84分鐘就開始玩呀青
你對睇場波要求低係你自己問題，唔好扯埋人去你個LEVEL好唔好

兩個英超入球數字已經打和
朗隊仲要入過利記曼城

終身停賽啦

玩角旗都要屌, 傻撚左咩
嬴緊仲壓哂上黎對攻, 當自己護級隊咩

幾球都可以頂落底線或姐線去橫邊

你完全唔跳人地頂撚到個波老閪咁遠啦
偷?偷老母呀?

朗隊>>> lkk+pogba+mk

如果打交係真
起碼停返三五場

自己輸緊 人地開波開始10分鐘玩角球旗你都吹唔漲 要怪咪怪自己搶唔到波 控唔到波囉

黑乜撚野先？ 明明佢大把時間睇好先解圍
賴咩黑姐 有技術根本唔會咁

根本冇技術

d 人盲架,咁撚樣都幫到條死黑鬼搵藉口

玩角球旗都要屌, 咁人地一樣可以屌鳩泊大巴啦
就算一開波玩角球旗又點, 你搶到個波先得架

你有本事搶到個波咪冇得玩
你有本事lead既咪你去玩
唔覺有咩問題 反而咁樣俾人玩咁耐好on9

痴撚線
話佢無技術又唔得 話佢黑又唔得
咁不如你解釋下佢做乜撚咁廢

踢開波都知解圍掃把腳清最安全
盧卡古係要大大腳怒抽落自己友邊有得賴黑唔黑

打斷對腳算啦

你都on撚9
不嬲講緊話佢黑係on9

其實lkk兩下都係同一個問題 唔識向邊清

你上面先岩岩屌完話唔跳頂係態度問題喎盲西

LKK如果真係有態度問題邊會仲有正選踢
係老豆手下有太多例子 幾好波無心機踢都係out

球員唔可以態度有問題?
腦生癌?

我講撚多次，我係屌歌狗死八婆，仲有成10分鐘就死去磨角球旗
諗下廢SIR年代唔該，就算磨時間都係KEEP住係自己中後場猜，有幾何成仲有10分鐘就帶定個波去磨角球旗呀。
你地鐘意睇d咁嘅波咩? 極端講句係咪等到足球都要學nba咁玩foul磨時間呀。

咁你一定熟佢多過摩連奴日鳩日對住佢啦
如果態度有問題唔會有可能長期有正選啦

完全唔跳係技術問題?你弱智?
跳完頂唔到
過早跳,太遲跳
咁就係技術問題
佢而家唔撚跳呀on9
用下腦啦

咁你唔係熟過摩狗就收嗲唔撚好討論啦
弱撚智

lkk躝啦垃圾

學界料都識解圍踢波底向上清啦

大把前鋒爭頂得開人地自己唔跳拎波/執第二點啦
第一日睇波？
問題係佢無咁既球商同技術去做依件事

唔通又個個鐘意睇大巴? 人地點踢係人地事 有乜好屌?
係唔鐘意睇架喇 但自己隊波廢 破唔到有咩計 我見到撚羊𡁻落丁力個下我都覺得爽架

個個領隊踢法都唔同架啦, 咁哥狗係咪又要屌泊大巴先
屌都要有道理先得架, 而家又唔係打矛波,
與其去屌人地, 不如屌下自己堆球員點解搶唔到個波啦

得罪講句
角球旗磨時間係仆街但係係最有效既方法
馬體會第一次入決賽打賤種蝗果陣就係唔撚玩角球旗俾拉莫斯收撚左皮
哥狗磨10分鐘係狗但如果唔係我地隊件前鋒幫人領先佢都唔會咁玩
要怪怪自己俾人贏到好過

人地仲有成10分鐘已經開始角球旗
咁消極 我曼把握唔到又搶唔到個波
有咩好講
仲有佢地都係見我曼回防曬先玩呢招
有空位一樣照打反擊，唔係佢地d反擊打得差
隨時已經1:3,1:4啦

我真係未撚見過有個米9成隻牛咁撚大又唔係靈活既單箭頭會唔爭頂去執第二點

你都on9
技術有問題係客觀因素 唔需要熟佢都可以批評
但態度問題係主觀因素 仲要係個出名對態度鐵既領隊手上話個長期正選有態度問題？你食左藥未

死黑鬼至少要停佢3場

停成季喇DLLM

所以未話佢on撚鳩唔識用自己質素去搶點囉傻西
係得你係咁話佢態度問題咋嘛

咁的確係有
態度差技術差
成日係到等拎波唔郁唔焗波

咩無爭姐, 條撚樣次次係自己禁區都搶嬴
兩個助攻呀屌

係你覺得佢係諗住執第2點同要偷波咋喎
其他人係覺得佢hea 踢唔撚跳頂囉on9
你好熟佢?知佢想搶第二點?

有隊踢大巴就自然有另外一隊攻緊，你唔鐘意睇DADDY泊大巴我明，
但宜家係足足有成10MINS睇住一個話打進攻足球比人吹奏同上天嘅教練叫班波帶個波死去個角球旗射龜，你鐘意睇呢D野架

7500萬同愛記買隻廢鳩猩猩返黎
然後免費送朗隊比人地

幾唔好波只要係契仔都有正選踢

傻撚左咩, 而家要討好球迷定要嬴波
邊隊都係咁踢磨時間架喇

agger

送走肥朗冇錯既

人地同你勾手指尾應承你打足90分鐘進攻足球？

唔俾人去玩角球旗

大家入波一樣, 朗隊入個D全部影響戰局, 廢閪猩猩入個D就錦上添花

難得尋晚打返次真真正正防反
lkk條死黑鳩自爆兩次

尊重下猩猩啦屌你

兩個都垃圾

罪人一定係佢
其他咩都唔洗講

其他人真係打得唔錯

前面無乜作用都算, 仲要自爆果下先大鑊
希望之後幾場出伊巴等佢睇下咩叫前鋒

其實我驚佢唔夠氣
硬係好似未好晒咁

呢場真係對摩佬好失望
防守有個人失誤影響佢個plan就完全唔識去應對 （huddlesfield同上年對鏝就係咁）
落後緊 知LKK冇態個gameplan都完全冇變
都係斬上去比LKK爭頂
我知對鏝造上去係難 但作為一個冠軍級教頭進攻上係咪可以多d變化
Walker 3分鐘黃牌 點解之後唔見集中攻果邊?
福左馬右錯左成個半場 又點解要到半場前先轉番?

講真 阿sir年代後防派膠仲多
但落後緊會睇到隊波加快節奏 用多d左右分邊 唔同變化
摩佬仲係斬上去比個冇態既前鋒set 仲要冇人捕second point 斬上去等如曼城可以打次3v4既反擊

進攻靠個別球員靈光一閃 防守就要靠對方把握唔到自己失誤
真係好on9

福都勁過隻廢柴多多聲 起碼叫機會嚟到把握到 廢盧連仲易食既撞射都射龜 一係就咪買前鋒啦買個仲廢過本身已經有既

摩佬識得教埋進攻就屈機lo

又或者買翼 推福/馬打正前

肥西唔走 宜家佢比人屌得仲甘啦

右翼一定要買 仲要買2隻

LKK態度先黑人憎
唔傳比佢就黑面攤手
以為自己走位走得好靚咁

其實最頂唔順既係成日頂輸

尋日伊巴出黎已經做到一下hold up play比馬達
盧卡古有排學

唔洗我出手已經互咬緊

既然贏唔到聯賽唯有係杯賽度做三冠王了

角球旗拖時間都唔比, 而家比人笑啦

真心on9
第一日睇波咩

最正路一定係福打前
馬打返左

輸比鏝好過輸比韋斯咸既

點都有得笑架啦
不過要賴人地玩角球旗真係好鳩

今年人地專幫人開齋

福左馬右我覺得係佢想左路守強d擋walker
用馬仔撚鳩大夫

But failed

早晨，屌你老母 盧卡古

一陣繼續屌你老母 LKK

+2GC你識條鐵咩

下輪比我地開齋ok?

好波呀

阿古好波

真

po霸死獌狗

我駛理班mon post狗係出面吠

已經講得清清楚楚，我係用睇波角度去講！
去到補時去磨我冇問題，但我就係頂唔撚順歌狗仲有成十分鐘就叫隊波死去角球射龜

咁早就出埋呢d垃圾時間踢法睇波都覺得冇問題，人地質舊屎比你食你係咪照食